{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 파인휴펜션 (복층, 가족룸) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 増員がいる場合は、事前にご連絡ください。 最大人数超過のため入室できない場合もあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内でのお魚やお肉などの直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 当日夜12時以降は入室できません。この点、ご了承ください。 入退室時間は、清掃およびセッティングの準備のため、必ず守らなければなりません。 客室予約の際、個別バーベキュー施設を利用でき、炭グリルの費用は客室によって異なります。 利用時間は午後10時までです。 メゾネットタイプの客室は転倒の恐れがあり、子供の入室には注意する必要があり、一軒家の客室では自分だけの休憩所を見つけることができます。 IPTVとWi-Fiをすべての空間で利用できます。 常備薬をご用意しており、駐車と送迎サービスが可能です。 周辺の観光地としては、南怡島、プチフランス、清平湖畔と水上レジャー、アチムゴヨ樹木園、キョンガンレールパーク、チャラ島シンシン祭りとジャズフェスティバルなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "増員がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内でのお魚やお肉などの直火焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は正確に守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約時にバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "客室予約の際、個別バーベキュー施設を利用でき、炭グリルの費用は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、南怡島、プチフランス、清平湖畔と水上レジャー、アチムゴヨ樹木園、キョンガンレールパーク、チャラ島シンシン祭りとジャズフェスティバルなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 517
    }
}